冇啦冇啦...凱晴今次冇啦

黃之鋒：我和梁凱晴明晚6時將有重要宣布

GPhone我屌你老母!!!!!!

有左

同我入嚟like 女拔 楊老師個page + 課金預訂佢本書

Fb

訂書 （有2 本）

參選？

放開個女仔佢

會唔會係有左gphone 食姐姐

騎兄傷心死了

尊重手足啦泰議員

阿泰得把口

可能宣佈中出即飛左晴b我一定狗衝執手尾

牙古路(凱晴老公)

咁突然凱晴BB

你成日25滿仔又點計

咁撚樣衰 求其啦

日匪河童與蝗國雞
兩大劣國

你都有